林鄭當日接受訪問比喻自己為母親執政香港

屌你老母第三位啦
講咩唔會任由子女任性
而家你既三個子女受唔住你既管教死撚左啦
點解可以一句慰問說話都冇？
你講呢番說話到底羞唔羞恥？
本來係落唔落台真係無所謂反正特首呢個位真係政治木偶邊個做都係中共走狗。

但我屌你老母你連做人良知都冇，一直潛水冷處理烈士以死明志。我真係屌你老母！

第五項訴求更正
要求林鄭向烈士家屬致歉並引咎下台

要求更正第五項訴求
要求林鄭向烈士家屬致歉並引咎下台

母親會這樣打自己的子女！

要求更正第五項訴求
林鄭向烈士家屬致歉並引咎下台